
# Flava

Сразу же опечатка 

(header class="header containe id="top")

Исправили и видим норм хедер))

Кнопка play и текст поверх мобильного меню http://joxi.ru/KAxQvZXUVKpg3r


Не нужен z-index, и так все будет работать)
```sass
.member__image {
  z-index: -1; 
}
```

Опять `querySelector`
```javascript
const logo = document.querySelector('.js-logo');
const burgerMenu = document.querySelector('.js-navigation__list');
```

В целом - хорошо
